屌曬你地老母，大戰前夕先黎互屌？

各有各做既精神係咩？
就係各自努力，唔好阻到大家就夠
聽日一定人多
覺得夠力做咩就去做
85都識各區開花 唱歌既唱歌 演講既演講 打交既打交 接放工既接放工
依家仲要開埋機場 拆站 私了副本
你驚你會無份？
連登一個post會唔會有影響力得過現場呀

唔好諗啦 訓啦柒頭 你依家唔訓聽日跑都無力呀

凌晨有人帶風向係日常
唔好理
今日見 前線決定